鮮有開腔談香港現況 Do姐903開咪哽咽為學生心痛

鄭裕玲（嘟姐）自從《男親女愛》後，已經漸漸減少於電視上出現，大多都是在大型節目上以司儀身份亮相，近年與組合農夫拍檔拍攝的一系列綜藝娛樂節目亦大受觀眾歡迎。至於日常最能找到嘟姐芳蹤的地方，莫過於逢星期一至五的903電台節目《口水多過浪花》。

相關新聞：【引渡惡法】夜幕下政總「不撤不散」 薯片叔叔愛將到場唱聖詩

雖然嘟姐主持電台節目多年間，香港都發生了不少國際大事，但知道自己一字一句都很有影響力的嘟姐，很少就政治事件發表意見。然而，今日的《口水多過浪花》當中，節目甫一開始嘟姐已經語帶哽咽！

嘟姐今日於《口水多過浪花》一開場，即表示：「喺過去兩個禮拜，我去咗第二度，係為咗拍我一個節目，但係呢……喺當時，我哋收到好多關於香港嘅消息，睇到好多好心痛嘅場面，尤其是我哋香港嘅學生同埋年輕人。」

相關新聞：【引渡惡法】阻人搵食未必罪大惡極 良心小店為年青人「蝕住做」

嘟姐說：「呢兩個禮拜其實我哋去咗好多地方，要坐好多車、好多飛機。但係最後嘅一程，就係我哋最盼望嘅一程，因為嗰程係飛返香港，香港係我哋嘅屋企嚟。發生咗好多事，屋企，係最緊要...（哽咽）I'm sorry，可能我老咗，好情緒化。」

嘟姐表示：「我哋要珍惜呢個屋企，同埋尤其是我哋嘅年輕人，同埋學生。我好希望香港可以好快回復番平靜，我哋和平相處嘅狀態。中間我有同迪偉（余迪偉）傾過偈，我同佢講，其實我覺得呢，我係一個娛樂人，喺一個咁繃緊嘅狀況之下，我覺得我應該做番我嘅責任。《口水多過浪花》係一個娛樂、開心嘅節目，喺一個咁嘅氣氛之下，其實我哋應該發揮我哋自己嘅作用。我相信有好多人有好多嘅情緒，就算係我哋呢兩個禮拜去咗咁遠嘅地方，都好多情緒嘅牽動，我講完呢番說話之後，我哋可以令到人，喺呢個半鐘頭，鬆番少少、開心番少少，我就覺得係盡咗自己今日嘅責任。」

搞喊do 姐林奠我屌你老母

do姐淨係一套表姐你好野
已經值得上神臺

然後打後三十年仲要keep得到
唔會話好似乜柒痰校長班人咁樣失憶>轉軚>奶共搵人仔

真香港明星

推